2031 2200 大叫

光復香港，時代革命，
五大訴求，缺一不可，
香港警察，知法犯法。
香港人加油